而家大陸經濟唔掂，東莞深圳都有哂走地雞？

不過好老

咁多後生
D人成日話大陸娶老婆 娶埋d雞

縮圖巧正喎

5:14

其實唔少落到黎香港都有出去做

做直播冇哂人打賞咪出返嚟做

一有健康碼啲港男一定沖過去
所以點解咁藍屍都主動去做全民檢測

@李露多